deliverwoo 同foodpanda係咪歧視樂富。。。。。。

點解乜都冇

事實樂富乜都冇

因為冇人住山區

試埋uber eat 心淡

行路落大仙

*deliveroo

真

25狗

做乜要追擊我

你25狗

我冇 25 過波台

你cctoy專員

米屈

成日係cctoy都見到你
咪撚扮

冇上乜濟

有商機